# README #

Простой скрипт php для добавления, вывода списка компаний

### Для чего этот репозиторий? ###

* Это тестовое задание
* [Ссылка](https://freelance.ua/orders/49902-ishhem-programmista-php.html)

### Установка ###

* Импортировать db.sql
* В functions.php ввести данные доступа к DB
* Загрузить все файлы в корневую папку хостинга
* Открыть в браузере